<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">

  <title><![CDATA[Category: uncategorized | An Android Dev Blog]]></title>
  <link href="http://antoine-merle.com/blog/categories/uncategorized/atom.xml" rel="self"/>
  <link href="http://antoine-merle.com/"/>
  <updated>2015-10-24T11:42:41+02:00</updated>
  <id>http://antoine-merle.com/</id>
  <author>
    <name><![CDATA[Antoine Merle]]></name>
    
  </author>
  <generator uri="http://octopress.org/">Octopress</generator>

  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Hello world!]]></title>
    <link href="http://antoine-merle.com/hello-world/"/>
    <updated>2012-06-22T00:00:00+02:00</updated>
    <id>http://antoine-merle.com/hello-world</id>
    <content type="html"><![CDATA[<h1></h1>

<p><code>//TODO, this is not interesting</code></p>

<!-- more -->


<p>Bonjour et bienvenue à tous sur mon blog, entièrement dédié au développement d’applications Android.</p>

<p>Pour ce qui est de la présentation, me voilà :</p>

<p>Je m’appelle Antoine Merle, j’ai 22 ans et je suis à l’heure où j’écris cette introduction en stage dans une startup, <a href="http://www.goomeoevents.fr/" title="Goomeo">Goomeo</a>, en vue de finir ma dernière année d’études au sein de l’ISIMA.</p>

<p>J’ai décidé d’écrire ce blog pour plusieurs raisons. J’ai effectué mon premier stage de DUT dans le domaine du mobile (Android principalement) en 2009 et je n’ai pas décroché depuis. Je pense aujourd’hui continuer ma carrière dans le monde du mobile qui me passionne et j’écrirai dans ce blog ce à quoi j’ai pu faire face tout au long de celle-ci. Ce blog sera principalement constitué de tutoriels sur le dev Android. Je pense que les premiers articles seront plutôt destinés à ceux qui débutent dans le domaine et j’espère qu’ils vous apporteront de bons conseils.</p>

<p>J’ai choisi de rédiger mes premiers articles en français afin de plus me focaliser sur le contenu, même si je pense à terme publier mes articles en anglais plus français.</p>

<p>J’espère que ce blog apportera des réponses claires et les plus précises possibles aux interrogations des développeurs intéressés.</p>

<p>Bonne lecture !</p>
]]></content>
  </entry>
  
</feed>
